有冇Ching 知道點開馬會員工戶口

如題 好想買六合彩

買六合彩唔難開，買馬先要做test

尋日問完B M T去咗第二間行到開咗Thx